#108337 泡沫花火 分化狗專叫人塞鐵

突然聽日要塞鐵件事好鬼

任何不合作運動都係要一定時間文宣
班分化狗好似想轉移今日焦點
唔比時間我們做大文宣
等聽日普通市民淨係知有人塞鐵
理性分析都知做現時最好行動

聽日要臨時和理非入機場我好支持
塞鐵你就收皮啦

#108337 泡沫花火
任何理性解釋唔好塞鐵都會入去屌人
叫佢講論點淨係識負皮
冇開任何post
完全唔知咩立場
仲鬼過p牌仔

各位小心呢條友
屌你分化狗
見到就夠膽入黎屌柒我

[url]唔好塞鐵，有預告嘅屌

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

詳情理由入去呢個post睇

總結小小
-大媽group一早有消息
-有公司都通知定員工
-聽日塞鐵只會轉移今日焦點

推到呢條仆街入黎澄清
或者繼續負評我

澄清呀撚樣

推 上星期先講完唔好塞住 要搞就搞機場

唔止要推
呢個post目的係想人知道
以後唔好信呢條分化狗

推多次

證據 - 自己入去睇
再決定block尻/追擊佢定我

[緊急] 812塞鐵

#390

唔好塞鐵，有預告嘅屌

#22

推呀屌你老母臭閪

絕不割席
但分化狗必須人人得知

推到大家知呢條分化狗

推呀

仲未入黎負評我？

小心條三毛呀

仲未負評我？

推

721
811